[唔洗Diss/beef] 其實Hip Hop都可以好Sweet

最近先接觸多左香港hip hop，發覺有鐵漢柔情既一面

當然仲有少女心聲

相信仲有好多我未聽過 有咩推介下

柒羊把聲好正

triple g 呢

屌你大陸歌

個人覺得聽rap就係求爽快
愈惡愈多rhymes 就愈正
聽啲柔情硬係冇乜feel